====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Grâce à ces moyens d ' expression indispensables qui leur sont propres , à un fréquent talent de conteur ou de philosophe prompt aux généralisations , en raison de la faiblesse de la recherche urbaine et du silence des aménageurs , les architectes-urbanistes ont largement accaparé la parole sur la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

